[求ban] 投訴會員(鳩硬冇親戚) 發放假新聞

球王C朗拿度，初步確診「中國武漢肺炎］， 足球生涯隨時完結

會員 鳩硬冇親戚 #333471
戇撚鳩鳩係度發放假新聞製造恐慌
希望ban撚左佢 保持連登潔淨

呢個會員number先正確

阿sir真係好on9 快啲ban咗佢

push